你地會唔會一起身突然間唔想返工即日放AL

個個月病太撚假唔夠疆係咁SL。但個天陰陰地完全唔想返工,決定話屋企有急事要放AL之前試過話夜晚樓上嘈到訓唔到要放返日,老細都冇咩野比放

日日都咁諗

係

same

你今日放左未

邊有咁多al

直接SL啦
你估佢唔知咩

想,
但唔會咁樣浪費左一日 AL

假係用黎放

咁唯有SL

唔係要嚟 hea 囉
我啲 AL 係plan 好哂要做啲乜
例如 去邊度邊度食黃店 等等

哪有假 一年得廿幾日 唔可以亂9咁用

SL通常係朝早請

又要去睇醫生

睇個醫生都懶

有SL嫁

每日都想請假

今日就係
平時會請sl
但今個月請左 廢時再請 𠯫土有al一日

病都係照扣AL所以一個月都起碼一次

睇醫生都係用你半粒鐘啫

放假放得你咁辛苦

咪撚就係,仲煩過返工

放假都要好似返工咁有晒schedule
香港人真係要人管的

真 今日好撚攰

AL要提早一個星期通知
所以都係SL算

試過

師兄奴性好重

我公司有人個個禮拜SL添 仲要兩個

SL最煩係搵張紙姐

要錢啊

Diu 公司唔俾我放AL 有病

放緊之前d al應該放晒，日薪扣2k

你對公司好撚重要?係你老細唔比下話

會

你咁放法，有幾多AL都唔掂

以前會 經常性
而家有左WFH呢樣野
試過鳩up屋企小朋友停課冇人照顧 要留係屋企照顧所以要WFH 然後繼續瞓
但其實冇呢個小朋友存在

咪拎囉，有幾難

公司medical唔包咩

咁撚癲?

No medical scheme?
so9sad

有d人係鍾意塞滿晒schedule唔好晒左個「假」

理解但係唔認同

咩工,邊行

你地SL通常同醫生講咩病？

哇屌學到野

日日

公司medical俾20蚊搞掂

你覺得辛苦啫

我覺得係樂趣喎
尤其係有拍拖嗰啲, 咁樣 plan 下點好好利用個假期
根本就係正常野嚟

你地少少計劃都無, 唔怪得咁易就分手

試過搭緊車就返到公司 但突然好唔想返就即刻落左車

隔月玩都係6日AL,剩低就SL

wfh要冇野做先得

有計劃 都有奴性 ?

你智障唔駛咁大聲話知

咁撚正

留返個quota下星期轉涼個陣放

100蚊次

傻撚左？

其實好唔抵，咁樣用左6日，但你實質又唔係好休息到
但到你要去玩想請假又唔夠AL

正常500蚊內全CLAIM

頭痛 有鼻水 呢啲例牌野喇

訓返足已經好休息到

條友有病
人地既al都要管撚埋人點用

唔理架喇
開左個teams online打卡就算
有咩事咪話要睇住個小朋友唔得閒

因為我AL唔多，唔敢咁樣燒假，驚要去旅行見工做私人野etc 唔夠假

關分手咩事
毒撚唔放得假？

日日都想

想放就放 放到唔知啲假扣成點

做咩勁

岩岩先係office 見到樓主
一邊屌唔想返工
一邊出post

無最尾果句明明好正撚樣人生驘家

無啦啦認真MODE

無得去旅行
留嚟托咩

做人最緊要開心

好撚恐怖
放假就係想放鬆 整晒schedule好rigid咁有咩意思
而且講放假都可以拉落分手度 係咪cls

其實有冇諗過轉工? 有機會係份工唔適合你

第一唔係間間公司可以即日攞AL

第二個個月病有咩問題

認同你
不過我係抱住香港都無前途 仲咁勤力做乜

我小薯 係老細唔俾 but對我嚟講都冇分別 真係想放嘅 唯有sl....

當年斷斷續續一年內請左十日sl

Woo
人生贏家

抵你冇拖拍啦柒頭

唔俾你放A L咁計返錢畀你

咁真係幾值得自豪

佢再數落去可能會拉埋結婚 生仔都要放假有計劃

上個禮拜唔夠訓請咗SL
去睇醫生又唔想除口罩
9up話肚痾就算

係香港做醫生真係好搵
一見到你班友咁就2分鐘踢你出黎收保險公司200
一日淨係呃紙都起碼20個
一個月淨係賣紙都已經8皮仲未計真係有病個班

好叻好叻

啲假有部分用黎hea有部分用黎plan去邊唔得架咩
下下都要咁極端
人地要hea要點放關你撚事咩

好撚識玩

on9

返得幾開心

而家你講有上呼吸道感染症狀, 因住俾人捉去強制檢測

肚all

有咩問題 互惠互利

慘

好撚慘竟然要翻工

每個月都SL
好正常
全公司都係咁

你地都幾撚 on9 架喎
善用時間 都有問題 ?

我又唔撚係迫你地要同我一樣
我講我自己做法 都要畀你地 judge ?

你地自己諗下你地有幾on9 先啦 連登仔

成班傻鳩都唔知做乜柒

你鍾意鳩 hea 你既事
我鍾意諗清楚有乜做 先放 AL 我既事

你地強迫人地接受你地嗰套 已經係弱閪智既表現

似係你覺得高人一等先喎

咩事咁撚認真

巴打好撚型 d女女見到實爭住排隊俾你屌

佢應該係AL得10日個d
所以每次要計好哂

好似係你judge人 放假唔係攞黎hea 其他人先話唔應該咁辛苦 而你之後又懶高人一等咁拉埋咩無計劃就要分手黎講先俾人恥笑
好心你就柒左縮埋一二邊算啦

去睇個跌打
又放兩日

想 最後都係憑意志力 將AL變返做SL

多左啦
可能勞工假加al7日
咁我都認同唔計劃下可能真係要分手
怪錯佢了

勞工法要有有薪 SL ?

點解唔會, 久唔久拎半日瞓多陣不知幾爽

講真,你型過果班懶閪連登仔好多

咁真係要好大意志大WO

其實佢都知你咩料
是但講乜都得喇

咁人地拎AL黎hea 又要畀你judge?
仲好意思話人judge 你

我上星期先睇完 冇話自己發燒佢就冇乜野
可能佢知我為左張假紙

由於太有霸氣我決定幫我PIN一PIN

個醫生由細睇到大
中學嗰時隔兩日就去搵下佢
佢見到我個名就知咩事咁滯

應該係你自己judge人hea先

咁都有認真撚

你講到咁善用時間就唔會上連登啦戇鳩仔
抵你呢一世人都咁失敗

咁你直接話要假紙咪算

唔係請幾日睇埋醫生先有咩

大家扮病會唔會有不安感
擔心工事又擔心印象唔好
我認我奴性重

fg就會
返工耐左大家都慣

不過AL同SL對我冇乜分別
公司冇得用錢換假 每年都要煩惱點樣清假
一年廿幾日AL 得閒請下AL俾自己瞓係sofa都幾爽

明明係個開心輕鬆冗員PO唔明點解有認真撚

唔係正常係1日病假係有薪嘅

呢D野做多幾年野就慣

我做咗十年了都係咁

好想請SL, 但8月果陣請左日SL 就比人叫去驗肺炎....之後冇事都要我自我隔離14日....依加怕左又黎多獲先唔敢請...

之後去邊？番屋企訓？

要檢討

係乜鳩姐你

做咁耐仲擔心印象做乜

你都係連登仔唔好自命清高啦

成日啦
起身個下好撚攰咪sl，一係話有事請al

有次扮病去睇醫生，佢睇完笑笑口話 "x生，以為大家好好合作呀" 串到

梳
我同事每次病假後都唔同髮型
即係扮病去理髮
佢又唔驚大家督爆

好恐怖的 我份人好易緊張

有次扮病去睇醫生，佢睇完笑笑口話 "x生，以後大家好好合作呀" 串到

串咩，講清楚大家唔洗咁辛苦做戲

本身都無野, 係最尾果句多左ON9左囉
你拍拖鍾意有計劃, 我拍拖鍾意9HEA,
一樣道理, 9HEA一日你地覺得浪費, 但我地覺得好爽喎

咁先好，唔洗交戲，你估扮病好好玩

無喎屌
我地諗住易請假就無理射波廢鳩事要睇醫生

我會返咗幾年都會
明明扣鳩自己糧都有不安感

我哋真係正直撚

正常就有嘅 不過就算冇 你夠唔夠膽同老闆嘈又另一回事

正直撚就唔會扮病
要衰就衰得徹底啲唔好驚

都係所以返咗幾年都由佢 乜春福利都冇

做乜撚野變咗鬧交
SL真係未必想請，請鳩完咪又係自己做番曬啲野
平時星期六，日已經鳩hea,
我明樓主AL唔想亂放，因為我都係

我做咗6年請過5次病假
得2次堅病
但扮病真係好驚

會，每日都想咁做
但又婇驚洗哂所以只會拎幾日之後嘅半日假
然後嗰幾日就會一直安慰自己，加油仲有幾日你就可以抖

今朝有諗過
因為今朝起身真係天都未光

不過病假呢啲好基本野黎 要扣AL都幾過份

你身體都幾健康
病得咁少 啲同事9成9信你病

屌你老母

你仲想要AL?

會有人唔想要？

會有人唔想日日唔洗做收人工？

我 我嘅訴求就係返工

我粗略估算過我每年真病唔會多過兩日

唔好上連燈囉

有咩大公司或者正經既工可以即日放AL而又即日批？
樓主做McDonald’s?

Quit連燈囉

咪寫住要連續病四日先有囉

會掛 新薯 諗住下個月resign先慢慢同佢計

P牌仔就收嗲啦
突然間唔想返工就係想hea架啦
扮撚晒好有計畫好有planning咁，咪又係廢柴一條

正常程序係唔比但你VIOLATE左RULE都冇咩人追究,放完假上去放假SYSTEM APPLY返上司都係照咁ACCEPT

咁撚大間公司邊有人得閒追究你即日放AL,只要你唔係放完AL唔上SYSTEM APPLY返就得

返左幾年工 有40日假未放 唔知放假做咩好 通常唔想返就SL 唔會用AL

真正正就係大公司 根本一條team就本身夠人手
你射波都唔會影響到啲咩

師兄單身?

有啲公司睇objective only, 你鐘意就返鐘意就放假, 啲野做晒無人理你.
相反你做唔到野7x24係公司都一樣會炒.

老雞

我啲AL通常係拎哂去旅行
一炮過去足20日
係今年支那肺炎先每個月放一兩日

阿宜

正確,咁撚大間公司如果一個員工有時返唔到一日半日就出事就不如摺撚左佢。相反細公司先會屌你射波因為返少個好大獲

屌你老母做咩串我糖糖

死柒頭

樓上好認真o個位 ching
唔知佢而家有無 plan 緊出年幾時可以去旅行
疫情話黎就黎話過就過，0 足十幾個禮拜又一野七十個 case 咁
如果佢咁都 plan 到我真係要向佢學下野
希望佢仲未因為疫情而分手

比我就唔會AL, 直接SL啦ON9

我直頭第2日補返假紙就搞掂 跟返程序交足文件就無問題

都唔撚明，我做得曬啲野咪得，你理得我番唔番工Dllm香港多奴隸

有啲老細見fg會呃你錢㗎

自己小心啲計清楚

AL可以不停帶落去嘅咩

年終唔係應該計返錢出糧嘅咩

今日放左個早上

講咩都要問 我建議唔識都係唔好射波

成日都射波

好驚呀咁惡毒嘅

一星期一次sl

唔好意思
我同女朋友都係中意放假9hea
出街都係中意去到邊玩到邊
一樣好開心幸福
從來未講過分手

已SL

公司請一日SL唔洗醫生紙
0859打返公司話病左繼續訓